其實我一直唔明大家點解唔破黑警防

試下有十萬人一齊不停向前無視黑警
拉條濕鳩帶放幾個人就叫封咗條路啊？
你黑警部處係一區可以有幾多個？
十個人cap低一件黑警都cap唔到？

黑警已經唔係守護市民同維持香港法律
既然大家都講法治已死
我哋係咪開始要有共識呢

等你帶頭

你係咪跟？

咁你又跟唔跟？

又係呢種ac

講就兇狠 咁容易點解唔見你做？

怕死囉怕傷囉

明晒

因為一個人成唔到事
你呢種“點解你唔做先”既垃圾留言就係輸嘅原因

等你帶頭黨

你衝就自然有人跟㗎啦 你講到咁咪又係想人哋行先 你唔做憑咩要人哋做？

香港人齊上齊落

警有熱兵器，點解覺得人數多有優勢？

“依家未有人做你講出黎係叫人做”嘛
一個去有咩用？一個衝真係有人跟就唔會搞到依家咁啦
醒小小，過咗成年仲唔識變通
一千個人一齊行唔得一定要一個帶頭？

因為我哋得人多呢個優點

唔知樓主老母係咪生漏咗個腦俾樓主
警察有槍有子彈有水炮車有催淚彈etc
人多衝啲警察唔射你？人多衝就有用？
你以為出嚟示威嘅手足全部勇武？
手足有女人有老人家有小朋友
你叫全部人一齊衝又冇返咁上下裝備係衝去送頭？
用吓個腦啦

都有諗過，但你最多咪做到有催淚彈唔退，一開真槍咪又係會散

1118已試過，接近於全民勇武大家一齊衝前，萬眾一心想去poly救手足。
但結果係點大家都知。

但我已經諗唔到仲有咩方法
試下鬧人唔用腦前
用腦諗下依家討論可行性唔係一味反駁
乜香港原來只係得女人老人家小朋友呢啲唔行前得既
但偏偏連行得前既人都無
咁不如繼續留係連登抗爭算
偏偏無可以
咁你又有咩好意見？

呢個就係要解決既問題，咩情況下人會有破釜沉舟嘅決心

結果大家企係poly外好守法咁賞花杏仁露

你提出一個隨時會令手足繼續送頭嘅建議 點解唔反駁得？
我的確係冇好意見
但我唔會鳩up啲唔實用嘅方法叫人做
學樓上話齋poly一役已經試過你所講嘅方法 結果呢？

現代戰爭鬥人多？

又係呢啲口頭勇武撚

???????平行世界

怕得自己上 後面無人

所以就結果呢就算？
改變唔到個體制就適應囉，國安法繼續濫捕囉，只要唔做啲咩就唔會有事，自保緊要
被捕手足入咗就算架喇，唔報仇架喇
依家係講緊直接破狗既防
係講緊點樣成功
送頭係失敗
明嗎手足

2019/1118/油麻地窩打老道彌敦道激戰。

11月18日 油麻地 警方圍捕及人踩人片段節錄

11月18日 高空鏡頭 (2) 油麻地人踩人事件 - 20191118

自己試下玩Total war / battle simulator
一隊滿裝既火槍/遠攻兵
係隊伍闊度一樣既情況下
要死幾多人先推到

係防線後面同賞花杏仁露有咩分別？都係叫口號屌狗

開槍邊個敢上去

所以你嘅結論就係諗唔到方法就直接衝
送咗頭就係犧牲咗為香港出咗一分力
大家唔應該乜都唔做 諗唔到都要衝

人地用埋閃光彈震撼彈同開車撞你
你會點做?

冷氣軍師真係易做

完全同意
不過今時今日要聚到十萬人好難

借個位
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

油麻地x3
poly?係咪係防線外？講緊破防啊大哥
係要過封鎖線唔係俾狗控制係一個範圍
人踩人邊個唔知？正常有邊個唔知1118發生咩事？
馬路係當時同行人路根本無分別

幾次無NONO遊行已經試過啦
問題係黑警進化，會事後CCTV拉人
大大小小行動，拉成9000人
好多手足要由前線變後勤

香港人就唔係個個衝，結果有人縮有人衝

油麻地果堆係嘗試衝破防線去poly

係啊，我部冷氣仲夠晒凍點會理解到火牆前係咩温度

講就好容易 做就另一回事
一路喺到講破防破防
咁易破到呢個世界仲洗有警察 仲洗有政府？
香港人爭取民主爭取咗咁耐點解仲未得？
三萬警察咋喎 你200萬人幾十倍啦
武力唔得有冇諗過點解？
叫人喺冇裝備嘅情況下沖？

827 著黑衫
906 九龍見

一蚊跟機

9000已經係之前既數字
但當香港人反抗到咁既話
再有呢啲被捕都會有人救
我覺得關鍵係點可以令大家都有呢個概念

人多就得支那唔使驚美國佬

13億人1212咁衝

我唔信10個都打唔低一個美軍

義和團當年都揪得贏8國

弱智送頭撚
拉

好好笑呀屌你老母
一掹槍咪又鳥獸散

攻入政總已經係香港人係呢場運動入面最光輝嘅一刻

同poly班留守撚一樣
係咁叫人入 要留守要增援 要守住條紅隧喎
我哋咁多人唔係驚吓嘛
一人一火魔都燒死晒佢哋啦
最後結果係點有眼睇

而家咪就係要諗解決辦法

黑警有槍. 行頭都99%死先...
樓主帶頭?

真中國人口多，一字排開可以攻佔太陽系

現實係離遠見到狗又走一堆，放摧淚彈又走一堆

樓主呢d真係正宗冷氣軍師，你以為打機呀

講個事實比你聽 香港人驚死

又係潛水ac

真心唔知樓主真膠定假膠
講到好似冇人驚槍咁
定係樓主有大量裝備俾手足一齊同你衝

做乜鳩，催淚彈已經ko你啦

答唔到又要係到笑鳩人地

可能你真係勇武啦 但我只會覺得你係冇腦既
上埋黎係到自爆

你開po抗爭？

今日抗爭夠 返屋企抖抖

Cctai係咁

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
證明監警會報告未能夠釋疑

香港人未去到最驚
人去到最驚嘅時候先唔怕死

真，拉

未去到開槍都唔驚照衝 救poly最勇果晚20隻狗夠守條大街

同劉細良話坐低嘅分別？

槍限制咗你思想

唔係話唔得，但建議你有足夠武力去打散班狗個陣，先好咁做
即係好似班蓄膿咁做

827 著黑衫

最好就係乜都唔駛做連登抗爭
咁你覺得我哋仲可以做乜？

係，唔出街的
827 著黑衫
906 九龍見

我唔係分化，但你呢句比上年D勇武見到既話真係屌出黎
衝就有人跟?你知唔知前面有幾多次比後面班和理非放棄???
如果衝就有人跟，就唔會咁多勇武被拉同失蹤啦
講到尾香港人咪又係想前面班細既學生衝，
自己就企後面，危險咪企後幾百米囉
驚影響自己利益呀麻

監警會不嬲都垃圾嚟㗎喇
有監警過咩？我唔覺得佢有監警喎

20個守過萬人，俾係我就上微博出po威威

會由好有決心咁救手足變成人踩人
只需要一粒閃光彈 一架車
就算唔係最前果批 冇中彈 冇比車車到 都會冇哂野性 乖乖地就範

一早講撚左啦
個個咪係到屌 你唔做？
之後講多兩講就話分化 5毛 blocked
同cc台班垃圾光復香港真係得個講字

呢啲咪叫有營養討論
大家都只係識屌，連諗點成功都唔敢
最好係大家乜事都無，冇受傷冇被捕咁就抗爭完成，出咗事入晒去既手足係佢哋唔好彩

樓主話我地人多啊
保持隊形推進就冇嘢阻到我地

回應樓主:
因為勇武後面既人細膽到
聽到響聲就自亂陣腳
見到狗影就嚇破膽

前面幾勇敢都冇用

冷氣軍師就係你呢啲
嗰陣發起幾多次衝鋒你又知唔知？
畀人掃射完都要重整攻勢知唔知幾難？
你係醒嘅就唔該諗吓
武器同指揮同支援都咁大差距嘅情況下
破乜撚嘢防？

衝係無人跟 我用我條命發誓同你擔保

阿媽係女人嘅討論都叫有營養

鬼唔知 呢啲咪無大台嘅弊處

真冷氣軍師

勇武係士兵黎，會保護後面既市民
10萬人出黎有100個勇武就可以換99萬9千9個安全個100被捕唔重要

Poly 個晚就係破極都破唔入

如果係台灣個個受過軍訓件事會變成點

搵人放喪屍毒算

吹雞打交！ 香港法治已死！
聽日出到去見一個黑警打一個 夠膽抆槍就殺

劉細良論調

CCTai打字抗爭唔係第一日既事
講得“你咁叻你做囉”既人係怕死要人做先
然後屌人怕死唔做第一個

我跟

1118其實係不利我地，我覺得香港係街頭要贏就要好似黎明行動, 8.5, 10.4咁多區行動，1000個勇武迫死係同一條街效果唔大，至於1000個勇武分到2區5區定10區，就視乎後面幾多人肯backup

呢個係事實，幾時先真。全民覺醒？

油麻地唔計啊

開路拍手俾破防嘅手足行先
入嚟多謝帶頭破防嘅手足先

高位TG放題斷後援，再附近搵位突擊收頭
基本上Poly外圍就係不停重覆咁樣送頭

你真係要咁做，一係就硬淨到TG放題下都唔使走，一係就速戰速決咁衝散狗個陣，等佢無時間重整陣型時打殲滅戰

全民覺醒呢一日真係有排等

我同你分析下港豬出黎反抗需要滿足以下條件：
1.唔送頭
2.唔會失敗
3.唔會影響到份工
4.假日下晝3點開始6點結束

人地有實彈槍點殲滅戰？打機？

應該同天滅支共差唔多

所以如果對方唔係火槍就得

死衝係有用既唔洗發明冷兵器啦
講埋啲弱智野

認真覆你
1.冷氣軍師十九幾個moon睇直播，你話知唔知
2.難係因為大家唔知散咗要點做，反包圍講咗一年接近無成功過咁濟，無目標無路線加驚咗tg所以大家決定鳩行到攰返屋企瞓
3.因為我哋係弱勢，所以要諗方法贏，有槍有炮就唔駛開post討論啦

市民極其量都只係農民level
連士兵都唔係
甲都冇俾人射到開晒花都推唔到

樓豬用小米機

我用我條命發誓同你擔保衝係會有人跟
但會有幾多呢？2個20個？
係要二千個二萬個要二十萬個，明冇？

有營養過你個回覆

你搞錯左
係宜家冇槍冇炮
所以冇野好討論

就係要衝到可以埋身肉搏既距離
去唔到呢步，其實真係送頭，傷唔到狗，但俾狗當靶咁射

呢個係街頭抗爭嘅死結
比你佔咗條街
之後打陣地？
好似佔旺 金鐘紥營等清？

如果be water打完就走
10萬人每次傷500拉100
你可以消耗到幾時？

經過19年嘅教訓
要知道市民裝備嘅街頭抗爭真係到咗樽頸位
勇武手足都少咗好多
每日都有手足過堂
要衝唔係唔比你帶頭衝
起碼都講下衝黎有咩意義

平行時空係勁

霍金未死一定捉住你隻手慢慢傾

上年觀塘咪打到速龍仆街囉

返工最緊要

方法錯咪唔成功
我覺得同一關打一年都過唔到版係咪要反思錯咗係邊而唔係引用以前錯既野做標準去諗呢版唔會過到囉

要唔要pin?

唔好怪我坦白
當日衝唔贏先搞到今日咁.....
今日佢唔用子彈水炮車，用一招疫情
基本上你全部人，連埋藍絲都收皮，當然叫攬炒成功，我支持
但中武肺就放你入博覽等死，拎埋dna
每日仲大量國安隨便周街拉人
仲有人當香港法律正常先好笑
聽日又鼓吹人著黑衫，老實講真係on撚9
我係班狗真係多撚謝你
成班自己著黑衫出黎，搵都唔洗搵
check完身份證，返去乜野底都起晒，再掉比國安慢慢清算
著黑衫唔係問題，一係就有大型活動時全部人著
聽日你又無活動，點解要暴露自己比狗聽?
你都唔會著住平反六四tee係天安門行啦

冇意義
只係唔想坐喺到等死
一係就認命做支那豬

咁咪又係好似以前咁 出防暴、放tg、水炮車、速龍咬前排既人 一有速龍出黎咬人 大家就會四散

好現實 武力唔對等點打 同當圍攻理大嗰陣一樣
大把冷氣軍師 話只要大家企硬死守理大 就會攻唔入 結果玩埋圍魏救趙 成班人由四方八面返理大救人 結果咪又係唔夠班狗黎

其實唔洗衝，大型遊行去到一半大家坐低就搞掂
最緊要全民豬嘴，有tg都唔好縮，佢點清咁多人？

不過都係ff，根本無可能做到

18區開花呢樣野本身就係突破點
次次都係開花幫手足返屋企
大家好似遺忘咗多事之春

以前都會ff狗克制
但明顯狗高層係默許開槍
就算「冇必要用致命武力」高層都會攬到實
到時真係所謂衝狗防線
死幾多人先衝到

我要聽日見到呢個畫面係香港出現
唔係既話 香港就真係玩撚完

其實我係認同你，但點解我會同你咁講，你諗下就明點解我會有呢個結論。

好簡單搵水砲車射你
你可以點唔走

人多有用中國一早收左美國佬皮

油麻地已經遲啦，set好局啲人先行入去
瓮中捉鱉有咩好講

你信連登仔9up就仆街啦

拎起酒杯講鄭月娥
放低要講我屌你老母啊

所以宜家咪幾好
食下黃店得閒好嬲好嬲就已經可以當抗爭左
又唔洗咩成本
衰左咪的起心做支那豬舒舒服服入集中營

咁你冇槍冇炮重用呢個方法係咪同送頭冇分別？
講真當時已經轉咗游擊破壞為主
大家都明陣地戰幾難打
係polyu講到啲精英喺哂到先要夾硬攻入去
如果唔係搵鬼去衝擊咩

咁孫中山革命都唔係第一次就成功
你保留抗爭意志 留有用之驅唔好咩
難聽啲講
你咁鳩沖防線比又拉 又打殘
不如學hitman仲有用啦

當搵車撞人群，攞機關槍掃人，搵sniper對準人個頭來瞄都敢做，想點破防？

一係麻包袋，一係你自己武力升級到可以應付到呢堆問題
但現實係只係TG放題都已經大把人頂唔住要退

坦白講，當日真心算好
因為tg到咁都無人退後
最後散係因為幾部車向前衝，
之後一有部份人向後走，基本上就全退.............
但始終唔敢向前衝，真係同外國無得比

利申:睇電視直播見到(致望post狗)

突破一下盲點，高位同時代表有入無出
你覺得上去易定落返黎易啲？

5.抗爭完要有黃店食宵夜

真係唔好講衝有冇人跟咁長遠
淨係見到D磚用黎鋪地下 或者堆埋一邊 已經好撚心淡
根本起撚哂成條街既磚都係得十幾廿個人敢用黎做武器

講白少少，埋到身要打到狗殘廢上唔到返場最好
至少要打到狗無戰意，跟唔到步署圍人

但前題，夠武力衝到去呢個地步先算
TG放題已經搞唔掂

唔洗係到情緒勒索大家
呢下大家可能冇軍火
但香港地買架二手車唔爛
如果你講到無「寧為玉碎 不為瓦全」嘅精神就係港豬
咁你咪揸架錢7做神風隊囉

做乜要上連登帶兵點將

你又唔講勇武嘅比人拉唒

加油你衝我實跟
唔洗理堆放負撚同你沖先堆pr
一早block撚晒

打得散就係落水狗
有炮但佢可以有幾多飛？
咁既情況下，你可以試下大叫：
有落單狗啊

或者無啦啦大叫

有落單便衣狗啊

會發生咩事你可以Google:天水圍 落單狗

當你真係截得住佢地落唔返嚟
之後呢

玩咁耐total war
要正面衝到
一係就重甲
但依家d火槍穿甲咁勁唔太有用
一係就騎兵
冇馬就戰車都得
但邊有咁易有戰車出到黎仲要敢推

宜家聚人都難呀，對外宣傳靠連登tg 連儂牆，講晒集合點，一截交通就byebye，再加上宜家國安法無人敢出，次次又犧牲大量年輕手足，呢d通通都係我地要面對既問題

樓主即刻縮到入老母個閪到
1118前鼓吹人數打大交都仲合理，1118之後唔知普通市民用乜去擋閃光彈+警車車人呢

手無寸鐵都開真槍，點玩

咁既軍心同情緒之下勇武絕對唔會拎武器
因為香港人都好善良

手joke送頭

沙田嗰次教訓，你一圍死堆popo埋到身，一定出實彈
你想死幾多人？定你有足夠嘢防彈？定有對等武力可以打殘有實彈既popo？

人地有幾多飛=要犧牲嘅手足人數
你話抵唔抵衝

知唔知孫中山點保留抗爭意志 ？
咪靠得幾把刀仔既前線condom對住有槍有炮既清軍不停送頭
hitman最好彩既咪又係1換1
個難度仲會愈黎愈難
衰左最多換黎幾句手足之後入集中營棺材房咁就一世
咁計法自我洗腦做支那豬應該過得舒服d

你除左識坐係度打字指指點點仲識啲咩？你衝撚左再講野啦

窮撚連vpn都無開
以香港已死既心態上連登取暖

要有隻馬先可以講馬

咪講左好嬲好嬲囖

有槍就係狗係導演

ff下都唔俾

認真答你，因為香港人驚(見過2隻交通狗嚇到幾百人狂奔嘅荒謬場境）
其次係好多香港人根本未ready好要殺狗
而且好多時上到街都無咩目標(你見開花嗰陣咁多人9企就知)
其實我地有好多手段都未用到
例如講咗好耐嘅漆彈
成本低、易製作、便攜
一掟中班狗啲甲就成套唔駛要
但永遠一開呢啲討論po就成班人衝出嚟講
樓主唔帶頭？/屌人冷氣軍師/放負etc

我無樓主你咁大期望講到大家肯賣命衝擊
不過其實人手一磚一棍 互相照應 防近身拘捕真係好基本
起碼遇到衝警盃係識反抗而唔係鬥快逃走

令大家幻想一下可以成功，俾個火大家算唔算意義？
上連登幾時變成認真mode唔係ff post？

你當D黑警全部都落單咩

40個防暴狗 一人一枝左輪 每 1 round 5粒 .38 加spare 5粒 姐係要有400人衝左先 後面就可以上

未計TG 警嫂 橡膠 海綿 胡椒球 MP5 AR16 etc...

利申：等緊呢一日

???中學有冇玩過推鉛球
知唔知磚幾重, 可以擲幾遠?

其實可以計下數

中大2號橋雙線行車當5米
黑警既火力每半分鐘打低一個手足
香港街道闊極當50米
粗略計十倍火力每3秒失去一個手足
黑警催淚彈橡膠彈胡椒彈射程由200米到10米不等
你要死幾多人先衝得過呢條200長既火線？
而且黑警仲可以拉打，即係條火線會更長

有時唔打唔係無決心 而係計過打唔贏唯有忍

認真答先

你要做到啲人生活慘過死，佢地就唔會驚死
而家講緊大多數香港中年人仲搵緊2萬月薪以上，2萬月薪唔喺香港住嘅話根本好好洗

你變相叫緊班有錢人(唔喺最有錢個班)同你一齊視死如歸

冇馬講馬咪即係冷氣軍師

一定會搵方法衝散到你照應唔到，先再拉人再打到永久傷殘
換句話講，popo掉粒stun grenade埋你身邊，再搵車衝埋來都仲要keep到陣形

可能嗎？

等你做第一個

樓主係咪無出過去唔知咩叫tg

一聽就知條友出過黎

牙蛇

大撚把人冇穿冇爛都嚇破膽向後跑

多謝你理解

幾千個比狗當靶射已經可以等戰斧射落黎
點睇

FF還FF，一陣係特登引晒潛在武勇浮晒上水，再逐個逐個拉人就好笑
貪連登用ISP登記易起底？

想FF真係去第二度好

黑警咪開槍射鳩你囉，你唔要命，唔代表其他人都唔要命

就係唔夠人有決心死過，或者裝備唔夠既問題

真阿 人多係我地優勢 但黑警唔傻 一有大吹雞就全港交通幹道玩封路隨機ss 點聚到人？

因為d人未下定決心 仲諗住有得偷生

肯行頭既最怕冇人跟
有時班狗一衝後面啲人就走晒 幾無助

你要大打到咁，你就唔可以仲有人番到工，仲可以朝早打完夜晚番屋企
而喺接近戰時狀態，個個都備戰，有心理準備打完狗再打解放軍

我就唔知有幾多人咁勇武想打解放軍啦

呢個係事實，但香港人你哋真係已經認命？
一個bno就咩討論都無晒

當你好理想咁冇人驚
Stun grenade 加車衝過嚟
可以點

我哋唔會夠膽捱到佢無水？
雖然講到好絕路
但國際上射個個係死撚硬
你要知無論政權定警隊都係由好多個“一個人”組成

反正我真係唔知95%以上既人武器都唔拎係想點

竹 -> 做路障
磚 -> 做路障
鐵通 -> 劈喺地下

然後班狗每做一個行動都掉轉頭狂奔 尖叫 大嗌

係啊，所以就完喇係咪？

得佢哋有車？

大佬 poly一役都已經好明顯裝備不對等問題啦 你人多其實冇用 未去到大家都用條命黎反抗根本就唔work

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

而家問題係你無隻馬你點跑馬 已經唔係講唔講嘅問題

要殺小朋友，搶vans

又情感勒索

如果唔係點叫連登軍師

連登講反抗無用架，你講食黃店就有3000正評
建議樓主去tg群講下，拉多d人一齊

利申: 永遠支持各種形式反抗

真

重要專登行大路俾位警犬用水炮車，小巴衝散人群

其實我覺得有得諗

不如去信黑警搵個大平原決鬥

佢3萬人列好陣，我地30萬人慢慢集結好，距離要2米內，唔盡比佢拉打，未講開始唔盡打

到時集結好叫3，2，1就打，應該有得打

前面手足幫你食左震撼彈，你既決定係放棄佢地逃走
前面手足比車衝擊無路可退，你既決定係放棄佢地然後人踩人

「等你先」講到尾咪又係香港人未有共識
由冇變有，要一些時間和酵素，支持慢慢醞釀
「等你先」嗰d食屎

咩時候革命武力對等過
革命軍d槍炮咪又係送頭換翻黎

明啊，但係已成定論？
革命兩個字唔係代表推翻已成定論既事？
你諗下點解我會出呢個post

14億人搭黨鐵行路同搭巴士去佔領美國咪得

你知唔知支砲幾大力
當胡椒藍水射晒要用普通水
refill嗰陣就衝得過防線咩
先不論過到防線有咩得益
拎多條街之後loop?

清真寺都射埋喇
揸水砲車條友依家咩下場

手足 其實我認同 香港人肯博命係夠打3萬黑警 當然死既香港人至少十萬

假設香港人肯咁做，第一個問題係你預判局勢會點變？第2個問題係殺哂黑警既任務目的係乜？

不如收下皮先 衝？ 1118你係前面？有冇頂住黑警？有冇向前衝？話人前問下自己先

而家個情況係仲衰過印第安土著同航海時代殖民軍隊打

人肉擋箭牌咩家陣，點解你覺得人多就有用，幾多人咪又係一出兵器就收哂皮散哂

逃唔逃走根本係後話
而家人哋問緊第二樣嘢
當全部人好似打機咁死咗都任你控
可以點繼續推進

又唔會既
起碼比人屠殺個時候仲有機會等美國射幾支戰斧黎打救下

just in case有我講既情況出現
你覺得民憤到咁
大家仲係掉緊鉛筆擦子膠？

另一個問題，點解一定要陣地戰？
你唔揀佢乜裝都無時先郁手？

再講多次，FF還FF，俾人起底爆門唔好咸
搵個安全少少既地方FF啦

拉

咁都比你發現到

就係好理想咁去假設
唔退又點
手足食咗stun grenade
你唔拖佢走？

好喇好勇後面嘅衝多波
第二批stun 又嚟
個情況又loop多次

兩者冇因果關係....
你咁講唔通中国又打得贏美國咩，因為人多
古代冷兵器人數就好大影響
有槍就唔係靠人多

你武力點升級都好
會勁過實彈？

含撚啦樓主屌你老母死傻閪

過左成年都重有呢啲言論,
樓主係咪岩岩放番出黎既手足

ok你啱，但等幾耐？
等到勇武出返黎咪有勇武囉

見到呢個畫面 香港就真係玩完

辦法 ？你比裝備 ？1年啦 咩都試過 有邊次有贏 平民唔條係軍人 佢開槍你去擋？黑警向前衝你去擋 ？ 200萬 幾發震撼彈88la 人踩人tim

我仲諗係咪我問得衰

講到底就係人性

你肯唔肯拎自己架車出嚟做人擋箭牌先，你唔肯嘅仲邊有人會咁做，再加上香港啲路窄撚過處女，兩架狗車已經可以塞死哂，仲點用嚟做防具武器

繼續分化

連登仔嘅說話信少啲啦成日笑鳩鄰國成日ff夠美國打 但一去到自己就話自己肯衝嘅話成個香港都打埋落嚟啦 犬都敗走 不過我諗現實世界應該唔會好似連登仔咁嘅成班義和團嚟加泰都唔敢講自己可以反到西班牙政府 連登毒撚自信真係好撚恐怖

戰車係香港有啊，電單戰車

打仗呢種叫士氣，但冇訓練

i go to school

已經分唔到你係真膠定假膠...

一開槍即KO啦

食埋嗰黃店先做晒任務！

上連登從來唔認真，討論區唔討論做乜撚

真膠就肯定
畀人完全駁哂就鳩噏扮假膠

劉軍師：
有水炮車黎到點啊？
立即宣布現場坐低 幾十萬人
我睇你點拉

做磚陣對唔住講句我覺得係on9既
一開始係有啲用既

你當有先啦屌，你覺得係咪可行

無帶兵點將，一直講緊係討論如果真係可以做到

不如假設香港人有能力用念力屌撚死全體解放軍啦

證明呢一日仲有排都未到

係就好 又快又準

唔係情感勒索，你有無講過勿忘初心？

12點又一堆新pr上線

怯你就輸一世唔係講要你怯，係你要令佢怯

FF:人質

解決問題！解決問題！！！

姐係咁，打仗呢家野從來都唔係人多決定一切，你睇開果啲蟻多摟死象果啲情節9撚成9都係全部死士嚟嘅，但你睇下香港幾撚多和理非幾多冷氣軍師，出到去嘅好多都話5點幾夠鐘番屋企聽日番工，人地果啲死士係真係輸到乜柒都冇然後去打仗，而家你當咁中意番工嘅香港人全部話死就死？你係咪睇得太多戲。

而家唔係玩緊war game果啲可以可以有一換一走嘅情況，係講緊班狗有接近無限嘅子彈胡椒水果啲，仲未計警嫂車果啲大型野，佢地基本上1打好多都冇問題，仲要講緊武力極不平衡嘅情況，我真係想知你點解可以得出個結論係多人=贏撚緊

係你assume 冇人出件事就完

係，縮到得返個窿
1118我新聞都無睇ig fb連登都無見過相關既野

Think Big, Act Smart

白俄羅斯韓國泰國加泰印尼黑警就無裝？

試下諗點防彈唔好咩

終於見到樓主有番啲正面嘅回應
一開始睇真係覺得你係聊交嗌

今年已經2020啦 仲全部肉博做乜 白羅斯整大波波幾有諗頭 買定無人機啦。

重申唔鼓吹人犯法 純粹想多d人學無人機 同玩搖控飛機

連講移民都有人話係香港搵得多D唔走得
咪者係D人唔係NOTHING TO LOSE囉， 咁點會衝

樓主如果打過online 就知
每次未見到啲狗
同公會隔離左右嘅隊友已經一早雞飛狗走
你都咪話唔灰心

事後檢討仲會屌返肯打前排嘅隊友轉頭
反而臨陣逃脫嘅就會被讚醒目仔，咁先係冠軍

有 但佢哋同香港人一樣除咗引起國際關注之外仲有咩實質效果？

無獎問答：
肚中槍手足個單隻狗對同一個人開咗幾多槍？

抵唔抵呢個問題有人講過革命不是請客食飯

我覺得你要接受香港人改變唔到共產黨呢個事實

係無奈，但係事實，永遠只有外國先改變到共產黨

自己諗下，如果香港人都改變到共產黨，咁美國做緊乜鬼嘢呢？

你個方向應該係諗點樣令外國去改變共產黨

無人會想做condom
更無人諗起已經做咗comdom既真。condom
我係被捕/已經俾黑警殺咗既/中槍/爆眼/斷腳既手足既話真係

心都淡鳩埋

手足

就係等你準備好呢類嘢先再提議點破防吧
唔係叫你乜都唔好做

另外，真係搵個安全既地方再講啦，貪連登好起底咩
拉

講你就勁 你夠唔夠膽赤手空拳企喺班拎住槍嘅癲狗前面行行企企？
嗰日企後少少都俾狗搞到人疊人呀 衣家就識喺度講風涼說話 屌你老母

你未踢過英超咪撚講波
未有隻馬無資格講馬

我唔想知當日情況
貪連登易起底咩，唔好推啦求大家
拉

咁有人借馬俾你跑你跑唔跑？

完全唔明呢個post點解會推得到上熱門

唔駛槍都已經係狗係導演

關鍵係 個街就得咁闊 正面迎戰一排兩邊都係咁多人 點樣十換一到 向後延伸得長對進攻無幫助架喎

除非你幻想中係人踩人喪屍咁湧上去 就算係喪屍 都會比水炮打散

一係就學猶太人，第二度建立夠自己實力再打過
靠而家香港咁既情況打，真係仲衰過印第安土著同人打

拉

用腦咁攰，唔喇

拉

你收收皮先
2020 8月都黎緊
你呢d垃圾口吻比人當笑話

駁5刀負皮我

同埋樓主, 喺度講係無用

你同大家講要奮起
佢地就會同你講裝備

但係就算撇除裝備
其實佢地都無徹底抗爭, 要同共產黨周旋到底嘅心態

喺連登, 只有移民走佬, 或者撓埋雙手等外國救
大家一齊free ride 等美國外送民主
哩種講法先係主流

香港人實在擁有太多, 太富裕
擁有得多就唔想失去
哩個亦係繁榮嘅代價

呢個post幻想緊個日

去第二度傾得唔得？
貪連登易起底？

拉

又講漆彈 落過場未

唔好推啦，求各位不推文回覆
一陣成個post起晒底又有手足半夜俾狗爆屋架啦
拉

前排勇武俾後排處以亂石之刑
原因：

人哋特種部隊係心態勁而唔係身體強
佢知道最壞嘅後果係點,
我哋好多時候都因為未知而產生恐懼,所以先至走
好難改

咪問一個問題
當打機咁任你控班人可以點打贏黑警

即係咁，隊冧一隻甚至幾隻狗未必太難，關鍵係隊冧完之後嘅計劃.如果唔係背後有強大財力或者組織back up，咁留喺香港嘅可能性係零.當然你可以話隊冧咗之後就有槍有炮驚閪，但之後你就要諗吓點面對幾個platoon甚至幾隊飛虎嘅圍攻.如果走佬嘅話唔係問題，但最好一早plan好先.另外如果想要有其他人一齊最好俾個計劃出嚟，大多數香港人都未準備好喺無下一步計劃之前做嘢.以上嘅言論未必同事實相符，可能有狗被隊冧其他狗會嚇到鳩縮.

如果係諗住放手搏嘅，咩住幾枝石油氣罐可能會有奇效，但我絕對唔建議咁做.

你當打機控兵咁講緊係易

香港人的確係輸心態, 大於其他

又好理想地當成功令佢地怯
此外 neglect我方損傷
怯唔代表佢地唔再出嚟
甚至會放更多tg更多stun,更易開槍

你打狗有咩得着

鍵盤戰士特別口響

冷氣軍師最清楚
記者每次好淡定咁影住後排跑得快過班勇武
戰術上留位俾前排走係啱既
但諗深小小第5-6排咪因為前排勇武跑所以做咗condom
你試下個個有武器加傘陣/鋼板陣慢慢推啲狗仲夠唔夠膽練跑

你脅持得班狗啫係你拎到佢地武裝
佢派人嚟救你同佢槍戰？
定殺人質
都係嗰句你究竟aim啲乜嘢

舊年7月8月 好多場 都係正面衝突 黑警要敗走
不過好易就被捕 耐左行唔通

佢心目中嘅水炮

捱到佢冇水

答唔到

義和團起碼真係會出去打先
連登軍師淨係叫人出去打

你論絕啱，但如果佢哋係被反包圍呢？
其實有時我覺得on9既係明明有啲位得一兩隻watch dog
個啲位係好好既兜背脊位，香港人要玩多啲battlefield

上面真係有人咁講喎

我記得哩啲畫面
真係好灰心

其實大家一齊行多一步
結果已經會好唔同

中二病發要衝就自己衝啦
到時你咪知有無人會跟你一齊

但一窮二白既話香港人唔會行到今日呢步

捱到冇水真係

九月都黎緊喇，被捕手足？

未食過tg?

AR15點防彈？閃光彈點防彈？

8964

係人都知幾萬人衝埋去 佢點都要退

但現實係有幾多人願意拎自己條命出去博
有幾多人心態已經可以好似打仗咁
前面果個俾槍射低左都要踩住佢條屍衝上去...

連登仔係屋企個窗可以掟到去禮賓府啦

有坦克開埋炮都唔會衝你信不信

所以宜家咪有班condom坐緊
班有柒頭一早認命做支那豬咪唔會咁囖

香港人取代總加速師地位

不推文回覆

你都戇鳩嘅，連登一向係毒撚先上
唔撚FF唔通要同你講真？咁我一隻手指就游到出公海啦

我反而勸手足打少啲機

黑警唔傻 通訊設備同命令傳遞機制 加上狗車隊 至少確保左黑警撤退速度一定快過香港人追 反包圍或任何有利既戰術 黑警唔會比你實施到

香港人唔衝係現實情況 但歸因全部於無決心係不合理 唔夠打亦無原因 兩個因素既比率就見人見智

睇到笑
人地用事例話你知咁樣做唔會成功
你又spin去有咩高見
再綁架人算啦算啦
完全無回應過當日唔成功點解而家就會成功
繼續spin黎spin去

btw再回應多次
唔使實彈，一發tg可以阻停八九成人
就算你大無畏諗住去送死你身體都唔會頂得順繼續行前
gear普及率老問題唔講啦
仲未計實彈水炮車夾硬推走你個人

係手足就咪撚再用無力感綁架人啦
你有心發起活動凝聚人心，支持
但唔係咩唔明點解唔萬眾一心推向啲狗就可以什麼破到防唔該

講咁耐想出解放軍返屋企瞓覺你以為流架？

係喎屌，揾出黎制裁埋

睇條柒頭不斷屌人冇決心就知乜料

咁如果你準備對水炮車你諗住拎遮定毛巾？

你都on9

唔好發晦氣講乜野condom，咁現實真係衝完都無人跟呀麻。
綜觀歷史，有幾多個斯巴達民族，有邊度可以有咁高既勇武比率？
佢要求既野，實現唔到，咁咪用第二d方法囉。

我就係希望有人討論之後會點
個個一味屌一味ban
點解唔可以諗下如果真係有人咁做之後會點？
大家好似已經變成反正都輸咗仲諗黎做乜既心態

咁多巴打好實際咁用事實例子嚟回你
你可唔可以唔好求其shift focus就算
仲話要討論

講多樣野，我覺得唔駛30000，3已經完成

鐵/鋼板都唔見幾塊，大家仲諗緊點拎遮做盾

就係個個都話緊唔夠打
你仲問人用咩擋
仲話捱到冇水

pin

樓主要諗下

豬豬要瞓覺覺喇，一點喇

講啲唔可行嘅嘢畀人ban就發脾氣

由4年前出現換更已經成咗定局
我覺得係要聚人唔係換人

勇武保護和理非走先

起磚牆 大概要兩層樓高 加個AT Field

啱唔啱聽？

樓主個問題係拋一個step出嚟
冇諗過要犧牲幾多嘢嚟實行同之後點

大家瞓夠喇，共識一開始就講緊
但大家仲留係着黑衫既共識層次
放棄咗抗爭方法共識

你個名都有自信到好可怕，我唔駛講條女已經自動波

得佢嗰套“喺街頭十萬人推進”先係抗爭

PR狗叫公司買部機比你啦 Blocked

重點係支炮無水咪即係少支水炮

又係跑過馬先講得馬

算吧喇香港人個個都唔操嘢 體能又唔練 跑又唔夠人跑
點叫人破黑警防

你質疑佢 就會話你ban鳩/屌鳩佢

你諗深一層
宜家仲有咩方法可行
抗極權e家野就算咩都唔做個難度都會因為隨著時間幾何級數咁增長
宜家連號稱必殺既連制裁都出埋
下年一個唔好彩支那Joe上台就係咁先

知唔知香港有幾多街井

屌…爭每人一支棍啫…

知唔知水炮車有三架

咁當初有死士個陣大家係邊？
望前面好唔好，如果啊，如果啊

118接近全民勇武
呢位師兄係智商有問題定點

真冷氣勇武軍師，起底條友應該勇武鍵盤戰士

個po就靠不斷單打回覆上熱門

屌，你明我噏乜

根本冇人係死士
一出真槍實彈
最前排都一定係散
唔好再鳩噏啦好嘛

但佢亦講得啱如果無人走一鳩屌你老母衝撚晒上去會點？ff下得唔得啊屌

講真
共產黨求其都殺左成億人
我覺得犧牲曬全香港700萬人都抵
反而估唔到有咁多人豬到唔需要付出就可以天滅支共

原來你都係

其實你識唔識字？
我上面就係話當全部人好似打機咁任控可以點推進
呢個咪FF
弱撚智？

你打贏黑警 你打得贏班解放軍？
就算比你打得贏班狗
你下一步都唔知點做

香港唔同烏克蘭
大多數人有太多包袱係身
無人會同你行

現實少少 搞好黃色經濟圈先講下一步啦

再just incase 狗被抗爭者包圍進攻

算啦巴打
我地早啲瞓算

真，所以一真覺得香港啲高樓大廈好撚正

如果我唔係要攻，而係要防到？
如果有人用棍頂住車油門衝架車埋去會點？
諗下好喇

首先
人地哨同資訊流通都拋離我地
當你真係包圍到
當埋冇手足中槍同損傷
你圍到一隊狗之後呢
打？發洩？人質？

你個名係支那食字，垃圾

係飲醉酒

香港人未當過兵呢樣嘢係差啲

放粒TG和理非就走曬啦，訓咗幾耐

有邊個唔係貪生怕死

[black]全民勇武 唯一出路[/black]

本土價值 勇武捍衛

樓主肯面對未
人地圍你除咗發洩
仲可以告鳩你坐返十碌八碌
你圍佢呢？
得到啲咩

然後嬲嬲tvb聽日繼續

721=黑警包庇鄉黑無差別攻擊市民

講完

你仲諗到第二單戰車？

靜坐畫面靚

可以，不過你開呢個post適合小小

叫人帶頭唔係問題
問題係班仆街真係有人帶頭果陣又係縮返入老母個閪度
咁撚樣邊有人會敢帶頭

好簡單一樣嘢當你嘅士氣已經開到呢一個地步就已經唔再係遮係一堆水馬鋼板

出到解放軍你就唔會返到屋企

屌你老母你果日有上過現場唔會講得出口

弊在唔知其他人點諗

大波波真既咩我以為整出黎

香港搞黃色經濟圈可唔可以叫現實
地慘勿流海關全部都係支共
搞笑既個個係比錢食黃店就叫搞黃色經濟圈
之後班黃店唔止原地踏步又內鬥緊
唔洗問錦鯉有咩高見
幾時港豬肯無條件交半份糧出黎當交稅而支共又唔出手玩殘你咪幾時發展到黃圈囖

咁易做到

唔使有綵排
操兵呢樣野啦

唱choir唔撚使指揮啦

唉算樓主唔覆就算
大家可以追故我覆過樓主啲乜

要全部香港人都好信任大家先做到
即係我去衝信有人救我
我去救人俾黑警捉又有另一堆人去救我
香港無乜人當過兵 好難有咁既群體意識

唉鬼叫香港人真係要氹先肯傾偈咩
我只係想傾下如果大家都開始有返個心既話
如果有日有人咁做會變成點
頭兩個回覆已經挑緊機當然係備戰狀態
見有人認真講咪認真講
大家都係人地點對你你點對人
但香港人就係要人就要人對自己好先願意對人好
呢個就係香港人同外國人分別

當你見到日出康城個類貴價樓仲起緊就知道

最緊要自己過到版，明明可以一齊過版但係都要一個人贏先開心
明明自己只要A一下就可以有份可以達到一個世界級成就
偏偏想將自己命運交俾肯坦王既盾

唔敢

true

諗住講無諗住做

就係唔知先開post睇下你哋會講乜

信

當街頭抗爭已成過去
拎返黎講又有乜問題？

是，9月6黑衣為記

因為人會怕死，當年日軍只需2個有槍既軍人，就可以控制住一條幾百人既村落，因為個個都怕死。

就係講緊當初咁做會點
香港完全變成暴動狀態出解放軍，大家仲會唔會抗爭？

冷氣軍師只用連登作戰

正解

你估我地真係可以五個圍一個，踏住自己友屍體上
對家有真槍，當每隻狗有十二發子彈
一槍一個，你有無信心中左槍起返身先？

我屌你老母呀，冇撚經歷過咪撚出聲啦，果幾晚幾撚多人返唔到屋企你知唔知呀？幾撚多人中槍中彈比車撞呀？屌你老母臭閪講幾句就想抹殺晒果幾晚所有願意出黎既人既犧牲？唔好講手足兩隻字，你連狗都不如呀

節錄鍾祖康「來生不做中国人」

咁多年無變過

喂，我跟

不過行翻出黎先講

Fine 咁你地班左膠等死啦 聽日唔會有人著黑衫
消費手足的偽民主政棍！

好！我做中間第10萬零一個

啱呀

屌你咁都撈埋講就知你冇撚腦，運動你鳩up成點都對個選手冇影響，撚有人理你。宜家你講緊既係抗爭呀，你估玩咩屌你老母！個撚個都係人命黎。唔該你睇撚完鬼谷子易經八陣圖孫子兵法，再諗清諗楚先。

用肉體擋子彈咩
記得上年又話麻包袋又話私鳥
結果咪乜事都冇

做冷氣軍師好過

當有人嘗試反抗
即刻殺一儆百
就唔會再有人反抗

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向